依輪閒日同埋逢星期六日 下午堆大商場就落閘要全部商戶關鋪趕人走 商戶要求減租不果 一堆商鋪全線結業

收到風就新地企硬唔減唔賠 話已經做左好多會員優惠吸引人流
信和就除非前一日已經收到風有大單野有出通告叫唔好開既就賠果日租
其他下午2 3點要全場落閘既唔賠

好多大小商戶都叫苦連天 以我所知岩岩10月尾 都已經一堆鋪執左唔開

Gogogo！！

贏左場架，輸左個家！

大商場基本得大商家藍絲狗咬狗

李生係地產商都係吸血鬼
派少少錢就上左神枱
唔知佢旗下商場又有無減租呢?

派你條命 hkepc果邊屌緊啦
越遲申請既越無 有限人數再抽簽 叫易中過六合彩渣

係咪要恢復和你shop

Sell Hong Kong

push

支持和你shop

仲有大半年就支爆，早 d 執同遲 d 執既問題

商場同大家一齊攬炒

和你shop 好好呀

不要重演又一城慘劇

有人拎左筆錢後捐左去星火

推